====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons choisi d ' explorer cette hypothèse à travers la construction d ' atlas pour mieux comprendre les formes de l ' eau , de la biodiversité , de l ' habitat .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

